其實你地覺得真係可以贏咩？

我覺得除左中國自爆同第三次世界大戰之外，
你地贏閪到咩。

手動正皮

所以要玩到ww3開戰先叫階段性勝利

睇兒登熱門一堆屌黎屌去，又捉鬼又成。就知咩係話。

中國咪自爆緊囉

贏就一定
係時間問題
台灣用左40年地下抗爭
所以香港一定要堅持

咪係囉，都唔明d傻鳩仲上街做咩乜鳩

唔上多D街 人地之後清算支那就當你支那人辦